Ette tullid No 20 protokol kaebtuse peale: Juhan Nadka ja Jaan Freinfold.
Juhan Nadka ütles: Laupä õhto sai teiste seltsis pillir roost läbbi röepadud, kas sain 1 Korter ehk 1 1/2 teist, sest teine ootis rutto järgi, üks ainus kord.
Jaan Freinfold ütles kohto ette:"Mina ollin ka seal aga mina ei joond mitte, sest mina ei tahtnudgi sedda happu õllut, kui härra auga andis, jõin silma kirjaks.
Kohto mehed moistad asja tullewa korraks et keik ette tullewad kord.
Kohto mees: Mihkel Poots XXX
I Kohto Kõrwamees Mihkel Juhkam XXX
II Kohto Kõrwamees Jürri Laur XXX
Kirjotaja: Jaan Grünär &lt;allkiri&gt;
No 22 lõpend.
